16歲記者呢

謝同學點

推，謝同學一定要無事

推

有冇人知佢宜家點

屋企人唔肯保佢
未夠18就咁搵律師保得唔得架?
定要坐爆?

藍絲老豆有排攪